影片配樂大集合

各位巴打剪片時都好需要唔同音樂。
所以想各位可以分享下自己用開嘅配樂channel/作者

分享要求:
1. No Copyright / 只需問作者批評 /需購買
2. Soundcloud / Youtube / 分享音樂平台
3. 一定要有作者名。
3. 盡量不要直接放Download Link

希望大家可以用人地音樂時，又可以尊重作者同支持下

先分享下一個自己最喜歡嘅
Birocratic

需要登記後才使用，詳情睇soundcloud details
需落credit

Audionetwork
d歌算貴，但高質

TokyoHot主題曲

創作人都要揾食 支持支持

The music bed

一直用開 搜索功能做得幾好

good post lm

有冇咩作品分享下

推一推

留名

lm

lm push

有d歌就咁credit返就用得？？

我用環球 audio jungle 都有 ，不過要比錢

冇錯呀

我見$49蚊 美金, 每首計?

當然49蚊 時間係幾長
我平時10蚊至20蚊

好鐘情於一啲重Bass歌

想問呢啲係俾一次錢可以任用定只能用喺一條片
同埋唔同用途會唔會唔同價 例如自己娛樂用同用喺廣告度 有無分別
留名學野

大部份都係任用
有唔同價

Audioblocks

99USD/year

應該都幾好用, 無限量download

Jamendo